[緊急] 文匯大公出咗聲，「黃廠」口罩負責人可能要行開一排！

只要文匯大公點左名，香港政府好快做嘢
次次都係咁，老師俾人罵灰又係咁
負責人可能要行開一排

乜撚都犯國安法